[平行時空] 如果當年無人推翻中國帝制嘅話 香港依家會係點？

會唔會已經獨立咗？

應該成個領土比會其他國家食左
皇上身邊D宦官會不斷維穩，隱瞞唔同地方既情況
之後會比人慢慢一個地方一個地方咁食左

可能清君主立憲行議會制，俾香港進行獨立公設

當時列強都喺大清分緊地盤
如果冇革命推翻滿清, 都係會俾外國分晒
如果其他歷史唔變, 二戰後可能會好似德國咁,
分華北國 (蘇) 同華南國 (英美法)
又有可能俾蘇聯全面攻佔都未定
但係港澳作為殖民地都幾大機會保留返俾英葡,
有可能永續殖民或者獨立, 但係應該冇乜機會有主權移交

孫中山害撚死我哋香港

香港可能只係一個普通二三線殖民城市，因為大陸比其他國家瓜分咗，香港做唔到中間人。

佢好地地趕走清狗自己做皇帝咪好
懶正義做咩民主制啫 千古罪人